apple 官網暗示齊上齊落

五大訴求
缺一不可

齊上齊落